有義士比狗追到上商場，依家拉咗

apple live

推啊

幫手推上去

Push

救人

psuh, 塭議員幫手

屌你老母閪 個義士差啲係橋跳推咗落去

黑警死全家啊

自己跳定俾人推
睇唔清楚

我都唔清楚

上左警車果個？

推

係 依家比幾隻狗圍緊